點解deanie姐同林慧韡一樣有拍政府廣告，但當deanie姐親自出黎遊行既時候林慧韡仲係一隻字都唔敢提？

達粉好似話達哥幫政府拍廣告唔可以出聲？

Deanie姐搵夠，達狗未搵夠

因為deanie 姐無收政府錢，而達哥有
無錢收既洗鬼賣佢帳

达哥低調姐 佢一直關注緊

當日邊個打人中之龍爆機 懶感概叫班觀眾唔好淨係睇錢

ching點解多左個P

連狗

Deanie冇關注開出嚟抽水咋邊似達哥哥

有一直關注就會明